何君堯：同性戀平權教育 毒害下一代

反對委任兩名外籍女法官 何君堯：兩人撐平權 市民憂損華人文化 (16:47)
2018/4/30

政府任命英國最高法院院長何熙怡女男爵（Brenda Hale），及加拿大最高法院前首席法官麥嘉琳（Beverley McLachlin），為終審法院非常任法官。有建制派議員指，兩人均支持同志平權，擔心她們將來審理同性婚姻案件時有偏頗。本身是律師的何君堯，更明言反對兩人任命，稱平權教育毒害下一代，「人類滅亡敲起喪鐘先兆」。

何君堯在facebook直播中指出，傳統家庭是「一男一女一夫一妻」，若容許同性婚姻合法化，「必定會搞到亂七八糟」。而上述兩位法官在平權、同性戀議題方面「好開明」，處理相關案件時必然有很大影響。

他稱聲收到20多位市民來信，表達對任命兩人的擔憂，如影響華人文化、傳統家庭觀及價值觀等，故他要求召開公聽會。

何君堯強調不是干擾司法獨立。至於有人認為委任法官不應政治化，他反駁：「對唔住，委任法官確確實實，本身亦係政治，亦都係行政，我哋檢定同批核，正正係政治化嘅事。」他又說不委任這兩人，不會影響香港處理案件效能及運作，亦不會窒礙香港法律發展。

何君堯續說，平權教育或會「毒害了下一代」，是「人類滅亡敲起喪鐘先兆」。

支持恢復傳統文化 一夫多妻

何妖又亂講野！明明傳統家庭價值係一夫多妻，唔係西洋低等民族侵華，中國仍可保留此優良傳統

反平權反同性戀
但又係何妖
連登仔幫邊邊好

搞掂隻死共狗先，去平機會投訴

平權冇所謂
唔撚俾佢哋結婚咪得

留名睇連登仔內心交戰

20多位市民

熱烈歡迎呢兩位法官

佢係律師咩

中華民族傳統婚姻文化
一夫多妻，男權主義，扎腳，浸豬籠

話晒都係出名嘅明光社後花園，連登仔點會咁易跪低，幫住何妖先啦

何君堯黨中央對着幹

【《人民日報》發文稱同性戀屬正常】
【新浪微博停止清理同性戀內容】
2018年4月18日

新浪微博上周起，展開為期三個月的清理行動，題材包括涉及色情、血腥暴力和同性戀的漫畫及短片內容。

兩日之後，《人民日報》的微博發表標題為《不一樣的煙火一樣可以綻放》的文章。當中引述一本小學教科書的內容，指同性戀是正常，絕對不是疾病，又指處理網絡內容不可以因急生錯，「眉毛鬍子一把抓」，把同性戀與色情暴力相提並論，難免引來輿論焦慮，似乎是批評新浪微博的清理行動。

文章發表一日後，新浪微博周一宣布清理行動不再針對同性戀內容。有關注同性戀權益的媒體認為，官方報紙第一次為同志發聲是很好的事情，是大眾爭取的成果，接下來希望微博亦會向同志群體做更進一步的說明和道歉。亦有同性戀組織成員認為，事件反映新浪微博過分演繹了《網絡安全法》的準則。

#同性戀
#人民日報
#網絡安全法
#不一樣的煙火
#有線中國組

五毛分化對象

不同年紀人士, 乜柒X0,Y0後
不同性別相處問題,包括男女,同性戀
不同宗教信仰人士
不同教育人士
不同階級，職業人士
不同運動，球隊之fans
不同言語人士

支那最喜歡內鬥，厚黑

結婚同領養都一定唔得
破壞香港道德倫理

道德倫理邊個規定

係美國審查d大法官既政見正常到仆街啦

侵侵委任個保守法官對家咪有係玩鳩佢

司法係兵家必爭之地，普通刑事案可以好依條文，但上到司法覆核果d野根本政見行先，果d xyz權可以無限延伸。你睇下孔允明案

遲早會殺左何君堯

九唔搭八
你係基就基 係直就直
關平唔平權乜嘢事?
同性婚姻合法 就會直都走去搞基呀
相反你係基嘅 冇同性婚姻合法
你又走去結婚生仔呀?
搵啲九唔搭八嘅理由反對鬼佬法官
都係做戲啫

可能何君堯真係好想同男人結婚，所以反對。

高球場隔離啲地申報左未

我贊成同性戀 我地呢d毒撚會少d競爭對手